強烈要求民陣720大遊行並留守至政府回應 721 全面升級

認同請正評幫推上熱門

痛定思痛

求幫推

推

留守少人既話入夜會比狗圍 等於送頭
同埋好消耗體力
已經遊行左成日如果係留過夜第二日實唔掂

720 集會算啦

互推

有份扔野嘅同我入黎！

唔該

仲行？直接721出黎圍佢啦

比和里非出左先

630經驗會體力不支

和理非720 721出既會再出

唔該推一推

唔該幫推